呢刻嘅你做緊咩？

呢刻嘅你係咪好似以前咁生活？
係咪仲打緊機飲緊酒
定係已經追到心愛嘅女仔 準備同佢過最暖嘅聖誕？
諗返轉頭 我嘅出現打擾到你嘅生活
蠢on9懶嘅我係咁依賴你麻煩到你
你無怨過一個咁多缺點嘅我
你仲係第一個唔需要FB就記得我生日嘅人
好多謝你 份禮物仲好好咁keep到依家
過多幾日又到生日 你仲記唔記得？
曾經希望今年生日可以同你食飯
但係依家大家已經無法再見
無論點都好 我想你好好照顧自己

點解無一齊過都咁難忘 諗起心會痛

坐巴士返工

做緊SLP自述

SLP濕碎啦 加油呀

睇緊護士幫我打針

返夜要著夠衫 唔好冷親

病咗要定時食藥早啲瞓 飲多啲熱水唔好冷凍

東車轉西鐵中

做緊paper

喂！HI
祝定你生日快樂先

留名

快啲返屋企喇 就嚟11點喇
聽朝會唔知醒㗎

我有時都覺得自己嘅出現係打擾緊其他人
所以如果人地唔搵我
我基本上都唔會搵返佢

打緊機...

放心 我每日有有半日做paper 捱多排就解放

多謝 雖然最想聽到佢講

留名做咩

岩岩Whatsapp搵左人

利申 巴

回緊你o個post

我見人唔覆機就自動收皮 自己繼續講好似死纏爛打咁
所以除咗group 無乜人私chat我

有個女仔
我唔識佢
只係見過幾次面
一直到依家都記住佢
三年了

I know that feel
Mute哂啲gp就好似入左第二個世界咁

打機都要記得食飯 唔好廢寢忘餐

主動D啦

成日有whatsapp，不過唔係佢 無心機覆

搵人要及時 因為你無法預料段關係幾時會變到無法挽回 多關心人

多謝你

唔係我女朋友黎,,,我仲係a0架

呢個女仔煩左我幾個月了

我突然諗起有個男仔兄弟
識咗就4年
無見過面淨係寄過嘢有fb ig line snapchat
一直到依家佢都有重要嘅地位
好似屋企人咁溫暖
但係依家佢好似抽離緊

緣份呢家嘢

完全唔識架
我有時覺得自己係咪痴左線

我唔想連少少存在感都無

約佢出黎見下面

主動搵佢傾兩句 唔好遲啲後悔

溫緊書

宜家做緊咩 ?
用隻腳玩緊隻兔

個女仔對你好唔好？
我煩咗佢一年 其實應該唔止 好想多謝佢

有無聯絡佢？

食飯睇到呢個post 覺得有啲寂寞 有啲凍

本身已經唔係香港 喺澳門嗰邊
依家仲去咗第二度讀書

就幾時生日啦喎你
有咩願望

我聽日Eng SBA presentation BIO交SBA report Maths又quiz
好快過勞死

阿爸唔俾養寵物 唯有得閒睇下相去下動物cafe

無 同佢差太遠

佢係我岩岩上大專識
其實同佢都係得星期三會見到,ocamp D人既朋友黎
頭幾個星期連佢咩名都唔知,只係知佢好靜 , 個樣睇落好乖,都冇咩特別留意佢

之後有次一齊走哂堂,去食野先真係算留意到大家 , 不過果時傳有個男仔追佢,都係笑下就算

之後有次大家落堂得返我同佢,就一齊行去搭車,果時先真係大家傾兩句

之後就唔記得喇,,,,淨係記得有次又係落堂,,得返我同佢
我話屋企冇煮飯, 佢就話不如一齊食夜晚果餐
果餐飯真係好難忘,我咁大個仔第一次同個女仔坐係冇人既canteen , 傾左成個鐘計仲要冇停過

之後我又真係怕羞,,,咁樣都冇拎到人電話

我自動腦補埋空虛兩隻字 食咩飯？
咁夜食飯會肥又唔健康 乖喇 以後早啲食飯

食左飯

我屋企養過 4隻兔
2隻老死 1隻病死
老死果 2隻接近養左 8定10年

加油

無咩特別想要 想瞓返一個星期
仲有身邊嘅人要幸福

邊方面差太遠？

咁我祝福你都能夠搵到你既幸福啦

我仲記得佢又夾D野食比我,話咩佢食唔哂比我食 , 好sweet

之後果個星期落堂,我叫佢去食野 , 不過我驚又拉左個FD一齊去食,不過果晚拎左佢電話...

其實果時都唔知個女仔到底點諗,佢份人又靜又乖,果時我都只係覺得"食餐飯姐 "

班FD又叫我去追人, 又話咩個女仔對我有feel但我又唔搵人,話我咁樣好仆街,好似玩個女仔咁

咁我都果時係我覺得,"我真係唔知人地點諗",加上我又a0 , 撚識咩
同埋班fd又話"個女仔對我有feel"係假,個女仔只係話想出pool.

之後搞到咁我就冇再同人接觸,落堂都冇特登搵佢食飯,,,我有試過whatsapp約佢出街,佢又話有project 又要又話有野做,我就冇搵佢喇

其實我到而家都唔知講女仔點諗 , 我仲記得我第一日whatsapp佢,佢講D野勁曖昧

唔好諗咁多啦

要追就去馬 耐咗個女仔會以為你無意一齊之後Frdzone/走咗
搵到個啱傾嘅人係好難 唔好錯過佢
得就恭喜 唔得就
點都好 如果唔想後悔就去啦
唔使怕醜 inbox/telegram傾住先 之後再拎電話
或者Frd搭frd拎電話？

我又唔識咁多野,個個FD都屌我,話我果時成碌木咁 , 而家miss左timing先黎9up

咁我真係唔知,,,,我又未試過

早啲瞓喇 唔好飲酒 聽朝會好頭痛

樓上太長唔 quote

諗咁多做乜
你宜家搵佢咪得囉

養咗咁多年好深感情
俾著我實喊死
免仔屎係咪好臭

搵左佢,,,,

其實果時都有同佢whatsapp ,, 不過佢好小應我,可能一日先應一合,最後仲藍tick埋我 真係唔知佢諗乜

佢應該係好叻既人 不過我諗都無諗過搵佢
我寧願自己從來無見過佢
開始明白咩叫曾經滄海難為水

多謝 我想淡忘下先 仲好sad
去到夜晚諗返起會好想喊

家陣去馬啦

其實我覺得D女仔無咁快諗到同你認真定係要玩你
佢地一開始都係唔知對你係咩感覺

其實我唔係冇試過補救,佢又咁冷淡

巴打你覺得呢

我諗你重複左大概10次左右話你唔識野呀，話你無經驗呀，話你未試過咁

不如試下唔好 focus 係自己唔識既野到
諗一諗你其實心入面想點 ?
想搵佢既就去搵佢
想約食飯既就約佢

將來既野會點，我同你都唔知架啦
我都會怕世界末日，但我會因此而更加努力去完全自己想做既野
唔俾自己後悔

你都一樣，試下約佢出去
成唔成功 你同我都唔知
但唔約，就一定無架啦

呢啲朋友 好多嘢自己先最清楚 尤其是感情
Timing一去不返 下次唔知幾時
搵返人啦
我都好多唔食嘅嘢夾俾佢 蕃茄薯仔同瓜類
有時連我阿媽都未必記得我唔食邊啲食邊啲
我連機會都無 你有就珍惜啦

其實都係
老死/病死其實好慘
你一日一日睇住佢身體變差
睇住佢開始唔係好行到路
日日坐係到望住你咁

兔屎唔臭，無味的(健康既屎)
兔尿會臭
唔健康既屎，即係爛屎極臭

約出黎 見真章
whatsapp講乜都無用

佢直到依家都係單身?

收皮嘅暗示 我見到會自動收皮 重視你嘅點會hea覆同已讀不回你

其實我都唔知...

我之前都係咁諗,The answer is no until you ask

結果仍話要做project

其實你既故事係點呀

你有無講錯嘢令佢覺得無機 ？
女仔會諗到好遠之後諗多咗

佢藍tick我果日好似就係最後果堂

怕衰既就搵D日常生活既機會接觸下先

直接wtsapp講D奇怪野好易令D純D既女仔卻步

其實可能我講左都唔知,

我仲記得佢講左D野好曖昧 , 我就咁答左佢多謝

如果真係唔 work 咁就放手啦

拎得起要識放低
睇你都仲好後生啦

岩岩問佢有冇工介紹...

我攤牌之後直接咁收皮
好多男仔朋友講過覺得同我做朋友好好
因為我俾人感覺似手足兄弟多過女朋友

單身就追啦

多謝你呀巴打

其實之前都放低左小小,係冇啦啦諗返起

我仲記得有幾個女仔FD都話"佢咁樣好明顯對你有意思啦!"
但果時想去馬已經太遲

當面講清楚 了自己心願
唔使成日煩

會唔會太似男仔呀?

我都成日收卡

其實條氣最撚唔順係個個都話去馬果時,我仲鳩下鳩下

好想養一隻陪我到老嘅寵物
得自己一個嗰陣有隻主子陪下
寵物唔會背叛你唔會講大話

拿你啲個係好 fail 既開場白

咁應該講咩喎

其實人地上次藍tick左我,我就唔好咁犯賤啦...

做乜要攤牌咁傻豬
要拍拖要一齊根本唔需要表白

我都係經歷多左先發覺女仔對人有意思既signal大約係點

養龜
你死佢都未死

我仲記得佢send左果D垃圾 IG 心理測驗比我

佢個答案係想搵個男朋友 , 我就好似乜鳩缺乏愛

佢之後話要比D愛我....

如果係比較自然啲既話
你可以睇下佢 facebook 之類有啲咩有趣野
再引入問佢最近生活點之類

好過一開波問人有無工介紹，有無錢借咁

佢唔玩FB ,,, 我直頭冇加佢ig

咁你又做乜鳩唔加佢呢

都唔知咩名,加上之前我都唔撚玩IG , 我snapchat仔黎架

屌其實我都覺自已傻鳩,問呢D都驚

呢排少左飲酒
要節制下

都係心態問題啦

你宜家既進度係0
最壞既情況係之後老死不相往來

咁如果你主動啲問下約佢
成功既話，進展可能係10
都進步左0倍
如果失敗，佢唔再應你
結果就係老死不相往來
同你宜家一樣

簡單D黎講係唔係姐係冇野好輸

根本就係
所以放膽啲啦巴打

做返最原本最鳩up既你

痾緊屎

明明對住其他女仔講乜都得

對住鐘意既女仔就柒下柒下

仲要成日比人屌唔夠主動🖕🏿

嘩 依版quote到好鬼長
留個名先

曾經既你話過年年生日都同我講過 就黎又到我生日lu 好彩黎緊依年生日係星期六 唔係返工日 年紀開始唔年輕了 朋友愈黎愈少 亦都無謂煩人 佢地亦都有自己生活 星期六就冇乜人知道係我自己同自己慶祝 好彩都仲有家人

分手後幾個月後你同我講 你拍緊拖 希望依個就係你真愛啦 知你好想要小朋友 希望你同佢早d結婚生返個啦

而我下年生完日28歲 就仲係自己一個on99
唔知我幾時先搵到個可以同自己過到世既伴侶呢 都難啦 咁大個 個個好女仔都有男朋友 唉

唔好意思 有少少off topic

預祝你生日快樂

唔緊 講完紓發情緒
以前有年生日都係一個人過
有個蛋糕 好夜無開燈自己唱生日歌自己許願
之後放返蛋糕入雪櫃第日同屋企人分嚟食
朋友重質不重量 真心就夠
得閒參加活動識下人都幾好
放鬆下自已啦
男人好㩒老 唔怕
過30先有男人味
緣份呢樣嘢好難講
啱嘅最後會走返埋一齊
唔啱嘅咪變最熟悉的陌生人
最壞打算咪做王老五
到時整隻王老五涼茶分分鐘發達
講笑 一個人都可以過得好精彩 寧缺勿濫呀
我過幾日就18 仲未真正同鐘意嘅男仔拍拖
成日被brother zone/best frd zone
讀女校加上以後想返嗰份工齋到無得齋
睇怕我仲渺茫過你

準備潛入學校去揾個冇人知佢存在嘅地庫

我地仲後生,冇事既

樹大?

你以後想翻咩工？

最心痛是愛得太遲 祝福聲想你都聽到

我會著裙 校裙
頭髮無短過菇頭 有穿耳有上網睇片學化妝但都唔識化
可能我嘅性格比較麻甩同大叔

啲卡夠起樓未

Send張酒嘅相 之後話send錯
順便探下佢口風睇下佢飲唔飲酒
飲就約去酒吧 搞掂

18左右就唔好咁快學化妝啦,我自已18都唔想見到有女仔化到好勁

其實好多男仔都想搵一個好fd既女仔,不過做唔做到男女朋友就唔知

呢招咁mk...你邊到學

我好痛苦搞唔清楚段關係
之後就覺得無咗佢好唔掂
以前乜都靠佢依家自己好似智障咁
依家唔開心已經無得搵人深夜傾電話

養龜好似無養咁

我想聽下你講自己有幾大叔法

放低,向前行,可能仲輕鬆

我都會send呢啲同埋星座
我會成日stalk佢 依家都係

你放你個電話出黎
我包你個電話響到聽朝

巴打你幾歲
節制啲好 錫住個肝

唔通咁樣真係代表有意思?

不過認真其實果時已經覺得佢係有意思,,,不過我係垃圾唔識應付...

係

你又唔知佢做緊乜
佢又唔知你做緊乜
你又唔會點理佢
佢又唔會點理你

我上左大專都狂飲酒

巴打小小肝噢~

做緊文學功課

商科狗表示final = sembreak

控制定過度壓制？

護士 其次小學英文老師

其實真係表白既好似只有一次

恭喜！身邊有幾個fd係護士 依兩樣真係好難識外面既仔仔

老師都係（有fd係幼教）

我日日都想哭 忙到瞓都無得瞓
我啲感情事同得邊個講
費事傾訴完俾人唱通街

我有個仆街FD都係咁,同佢講完就拎黎威脅

因為佢講過女仔化淡妝正
點解我仲記得
Frd得耐=Frdzone

老師都係（有fd係幼教）[/quote]
其實你係果到食唔會係到痾
所以都係睇你出面識唔識到人

出面識人就睇你既興趣，多唔多活動

曾經有人send錯張酒樽嘅相俾我
後面兩句自行腦補
我好摺唔mk的

老老柒柒FD左真係好難搞...同埋可能做朋友好過拍拖呢

出面有個 post
識左廿年，之後一齊左

你去問下佢點一齊

咁你最後點應

放假唔落街唔換衫唔梳頭 外賣送上門個外賣仔好似見到乞衣咁樣 同學上屋企問我生鬚未
落街都唔換衫 著返內衣加睡衫沙灘褲
沙灘褲係我飛佛 當打底褲著返學

衣著野好少事 亦無乜野
有無其他行為野

放低咗好多 前排食安眠藥先瞓到 嗰陣唔敢亦無錢睇醫生，之後透過best frd屋企關係拎返嚟 好失敗 撞正大考 好在無衰到

我諗起嗰陣同學同佢炸我機提我起身做功課

龜同樹瀨無分別
慢同慢

中五嗰陣好大壓力日日飲
依家少飲好多

我明 坐我後面個同學讀文學讀到爆晒粗

中五就飲咁多
不過我之前都飲得多

以前有個男仔話想聽我親口表白
我講完之後佢一秒拒絕

樹懶都可以同佢玩下
龜唔理你

訓啦柒頭仲諗
聽日返學呀

中一啲仆街同學inbox個男仔唱衰我
之後都俾人背叛過 無咩安全感好不安

1秒派卡

之後諗返起就其實好小事.搵D野哂下時間啦

其實你係果到食唔會係到痾
所以都係睇你出面識唔識到人

出面識人就睇你既興趣，多唔多活動[/quote]

興趣係食，動漫，影相去旅行，摺
人生已完

係到講啦唔怕
就算我想唱都無位唱你

絲打你係唔係靚女黎.咁樣比人玩

依家無論情人親人朋友都無
咁就少咁個我想珍惜嘅人

總會有男仔同你興趣相同

興趣係食，動漫，影相去旅行，摺
人生已完[/quote]
食 動漫 影相
我都岩

下 十幾年點計
有啲嘢注定唔係我嘅
希望下一世可以同佢一齊 做佢阿妹都唔錯

即刻答話正喎
然後 你唔好飲咁多喇
我相信佢係send錯

等你放低左佢就唔會咁諗

隻手會好痛

佢係咪想約你一齊飲呀

唔剪指甲 不過改咗好耐
坐底一定要q腳
食嘢食到雪雪聲 食到塊臉污糟晒
食放題會鯨呑 好似倒落個口到咁
睡相極柒 阿媽影過俾我睇
瞓教流口水

我識人同你一樣case
到底你邊年 96定93？

樹瀨都幾得意
後者同外界隔絕咁款

如果我係靚女就好喇 嗰陣我好柒 依家係無咁柒

柒頭我瞓喇 希望聽日SBA順利

所以plan下旅行去食嘢 遲下去海洋公園

問緊我 ?
兩樣都唔係

佢應該都有上膠登 費事佢睇完問我咩事

早抖啦
希望唔好 abs

有先算 唔好同我一樣咁路痴同怕昆蟲就得

呢到連登呀師傅

食 動漫 影相
我都岩[/quote]

我對食係零抵抗力 依家減肥唔計
影風景
仲有唱k 不過懶得落街

應該唔係啩
算啦 好耐之前

人生就係有惟憾先美好

Sor 我打錯 開始眼瞓到語無倫次
瞓陣起身溫數

咁細個就飲酒.好mk

我對食係零抵抗力 依家減肥唔計
影風景
仲有唱k 不過懶得落街[/quote]
我好鐘意食 肥巴一個
影相影極都唔靚 得一部dc仔
我五音不全 所以次次唱k都係同另一個都係好難聽既朋友去

佢唔細 雖然佢望落mk 實際上係毒撚
你見我以前啲相會覺得毒柒薯集一身

咁相呢?

岩岩睇完boyhood

相呢

咩嚟？

無記錯係一套拍左好長時間既電影 十幾年

拍個細路長大到入大學

搏起底咩 我啲同學老師都有用呢個app

對唔住 係我不孝 放過伯母啦

我好鐘意食 肥巴一個
影相影極都唔靚 得一部dc仔
我五音不全 所以次次唱k都係同另一個都係好難聽既朋友去[/quote]

食 但係曾經極肥所以減肥
減到50kg就停
我用手機影咋 那有錢買靚相機
我同班同學去唱k成日即興去同埋係會爛聲

通常結尾好感動 我連細個嘅事唔太記得清楚

食 但係曾經極肥所以減肥
減到50kg就停
我用手機影咋 那有錢買靚相機
我同班同學去唱k成日即興去同埋係會爛聲[/quote]
50kg好正常
我唱歌好難聽

50kg好正常
我唱歌好難聽[/quote]

我身高得150 所以50kg都算肥

出去比人吹奏啦

放工

咩吹奏

今日凍咗 記得著返件褸

26歲
成個月無飲過酒
以家盡量都健康啲

出面話有 post 吹奏矮妹嘛

我想高啲 奈何屋企人都唔高得去邊

痾緊屎
痾完返學校溫書
The fucking final is coming

我連final都無 得返mock同DSE

hi

算啦你高唔到架啦
諗下點襯衫執下個頭髮
好好發揮你宜家既身高啦

溫書啦你

早晨

Hi

頹廢look 淨係識冷衫加裙
成日甩頭髮 就嚟變禿鷹
我呢個身高注定小矮人

放心 日日都溫書做卷測驗
希望文科考好啲拉高個分

執下啲衫啦死懶鬼
點溝仔呀你

小矮人引起男性既保護慾

灰緊 三個星期前比ex戴帽
死台狗

等唔等番佢好？追唔追番佢好？
利申：好掛住佢好愛佢

我對人好上心 買藥同飯探病 仲識通宵織頸巾 收卡仲收埋皮

我成日都病 今日又返唔到學去睇醫生

追啦 仲問我 愛一個人唔去追唔通等到佢結婚去恭喜佢咩
祝嗰條台狗老母俾狗屌

記得食藥 多飲水 多休息

唔係感冒小病 食藥見效就好喇 上次要割 痛到豬叫

割乜事

不如對我上心

醫生都唔知 30日睇兩次醫生

最愛的人 難以找一位代替

咁你一世單身啦屌

講笑 唔好嬲

我講錯 對唔住 放底就move on
望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

那故事傖㑁結束不到氣絕便已安葬

訓緊起度，等做手術

加油唔使驚 好快做完 不過手尾長有排埋口
6月先割完 唔知係傷口細定點，個護士無打麻醉後來洗傷口發現唔細仲放到紗布喺傷口入面吸返滲出嚟嘅血 嗰陣好似殘廢咩都阿媽幫手 大半個月先好返自己沖到涼
依家等候發落 唔知使唔使又整多鑊

帽成點先
講多少少啦

其實你個感覺好似我一個朋友
上年識左個絲打個情況又係同你差唔多
鍾意左個男仔會為佢好
但果個人根本就唔係鍾意佢

連你啲麻甩性格都有啲似

你識嗰個唔係98年啩
2015上半年我又真係對一個男仔好好
今年更加慘 因為一個人連生日正日唔敢開心慶祝咁過

我安葬咗 但間唔中挖出嚟懷緬下
尤其是越近大時大節 明明無一齊但感覺失去咗一個人咁 以後都無辦法再見

沖涼前屙屎

溫書 …準備Final exam

多謝高登令我識到你
當初只係識左段短時間就一齊左
其實都好冇感情基礎
即使係咁 我地都經歷左好多好多野
嘈過好多次交 分過好多次手
最後都係會有一方心軟 有一方不斷氹
唔知係咪因為初戀 我真係拍得好唔成熟
成日發埋啲細路脾氣 又好痴身
即使係咁 你都成日包容我照顧我
明明有啲習慣我知你係改唔到
但我總係成日逼你
終於 今次分手分出火
唔會再和好了 唔會再見到大家了
見到你ig del左我地嘅相
我就知道 我地真係完了
希望你會搵到個好好嘅女仔
唔好好似我咁煩 但一定要好似我咁愛你
多謝你呢半年嘅付出
再見了

好似都係咁上下
住奧運站果頭

你幾時生日話 ?
諗諗下好似係咪星期六
即係宜家 ?

前度今日生日
諗起一年前仲同佢過，一年後變化咁大

我聽日正日 舊年都好開心咁過 今年正日瞓足全日算 好怕正日

好在我唔係奧運
以為同人相認
聽日